[未有人開?]1900 英超電競邀請賽？

有冇人睇？
打到25/4
現在台622直播
skysports都睇到

Fans will be able to watch all the action throughout the week on the Premier League website and app as well as its YouTube, Facebook and Twitter channels.

The Sky Sports YouTube and Twitch channels, as well as the Football Daily YouTube channel, will also cover the tournament.

開波了

Day 1 fixtures (times BST)
12:00 John McGinn (AVL) v Neal Maupay (BHA)
13:15 Josh Franceschi (ARS) v Nathaniel Chalobah (WAT)
14:30 Dwight McNeil (BUR) v Ryan Fredericks (WHU)
15:45 Philip Billing (BOU) v Angus Gunn (SOU)

mcginn一睇就知唔識玩

成隊波揾個識玩嘅人都無？

我唔知有冇聽錯
一開始訪問佢好似話因為呢個比賽先學玩

佢好撚慘

maupay都收哂手

好似我俾人FUT 炒咁

mcginn：你班仆街推我出黎俾人笑

香港就無啦.... 無心情睇

快撚D打曬佢咪算
一場隔咁撚耐趕客

係

睇埋阿仙奴唔撚睇了

[url][/url]
支國盤都有開

快啦
仲要delay開始

陣容（真player)唔太吸引

班星邊得閒同你做馬騮戲

要delay 15分鐘
唔撚識搞live就錄影啦

ARS 4：3 WAT

Now 竟然無廣東話旁述

傾計傾咁耐